強烈要求將高鐵西九龍站正名為新幹線西九龍駅

唔好影衰日本啦

贊同

腥幹線

將岳不群正名為李蓮英

鳩西。。。。仲好

我諗2047真係會改呢個名

你係沙皮

以往日本多數用新XX站命名
新橫濱 新神戶 新青森
但係新九龍本身係指九龍東一帶

沙皮狗

香港垃撚圾